有冇人覺得好孤單

當你一齊住既roommate同埋周圍既朋日日都係打機，傾去邊玩
但我每日既生活就係去再improve 英文
Prepare ielts 、做gym、學third language

覺得好辛苦，周圍啲人個個都係咁，又冇人一齊做..同佢地食飯永遠話題都唔一樣

人人中意既野都有分別，話題唔一樣都正常
但做咩都一個堅寂寞